被懷疑是JYP本人寫的朴振英的百科條目

見過daddy真人 勁型勁靚仔 wiki寫啲嘢已經好謙虛

lm比人惡改

咁得閒寫埋啲無聊野

終於明點解樓主話自己靚仔

下我小妹嚟==

同JYP爸爸打過波 對位比佢打爆..==

識打波嘅男生好charm..

對手好鬼長
成日扮偷波摸我jer仔🙁

唔係切左條丁就係女人

咪屈啦==
daddy好人嚟

爸爸咁咸濕
咁定仔條jer仔咪成日畀佢偷摸

你媽死了
我睇住佢死的

隻猩猩搵打手EDIT再PO上網

咪亂黑daddy啦